家下搞緊兒女私情，國家大事啲濕碎嘢借歪先

雖然無出到去遊行 但見到d仆街咁講好嬲

遮咩名

嬲你又遮名做乜

太易自爆 無計

廢柴

開名啦屌，自然會有人招呼佢

人地生件叉燒，十八年後先出嚟遊行

人同狗點同呢 狗唔需要思考 有愛做有野食就得

中國人係咁

又想捉人批鬥

樓主on9仔嚟 唔洗理佢

唔係話想批鬥 係睇唔過眼